businessfocus, 報紙雜誌訪問嘅創業年青人邊度攞料

佢哋點識唔同公司背後嘅年青人founder?

其實我想問啲記者點樣攞料識呢啲人

bni